（露營JJ)想買露營凳

邊度抵買？邊個牌子好坐？

唔講價錢
齋睇坐姿同重量
如果鐘意爛達達咁chill,下 就買 helinox
如果身高有番咁上下就 既 big agnes skyline ul
如果想包圍感重d 托到背脊 rei flexlite air / camp boss

抵買嘅話朱經偉好似有隻冇牌子嘅，7百幾g，350蚊，你睇佢facebook

如果係初哥可以加少少錢換呢張，之後再落坑都未遲

邊度有

好得意 邊到換